南方民主同盟主席龍緯汶呼籲家長要保護及教育自己的兒女，免受傷害

香港變態孌童「玩具叔叔」被捕
油麻地一對男女童離奇失蹤二十四小時後，前晚突然被尋回。警方根據男女童提供的線索閃電拘捕一名四十三歲「拐子佬」，再揭發其變態孌童惡行。消息稱，被捕拐子佬過去以「玩具叔叔」形象，引誘不計其數的男女幼童，帶到葵涌一工廠大廈單位內，一邊看鹹片或驚慄片，一邊狎玩非禮。警方呼籲有相同遭遇的幼童家長即與警方聯絡，提供指控淫賊證據。

警方稱，被捕的涉案男子四十三歲，姓譚，在葵涌大連排道金龍工業中心一間貨運公司任職留宿貨倉管理員。據悉，有人癖好孌童，並喜以玩具叔叔形象，用玩具四處引誘男女幼童，趁機大肆狎玩非禮。由於被同類手法誘騙非禮的兒童難以估計，而譚某又拒絕招供，警方不排除有其他小童受害，呼籲家長致電2731 7238與警方聯絡。

邊睇恐怖片邊狎弄

被拐帶的兩名男女童，警方相信他們曾被非禮，已將他們送院檢驗，其中六歲男童檢驗後已出院，十二歲女童則需留院接受觀察。

警方油麻地重案組探員於昨傍晚六時許，將涉案譚姓疑犯蒙頭押回懷疑是案發現場的葵涌金龍工業中心調查，在單位內檢走泳衣、遊戲機手掣等。警方於較早前的凌晨時分已檢走了大批色情光碟、一隻驚慄電影《天有眼》、同時另有一樽約二十個螢光波仔等。

消息稱，有人向警方表示，玩具叔叔與他們在看驚慄片《天有眼》時，乘他們緊張及害怕，就在他們身上亂摸，又叫他們換上泳衣，在脫去衣服時，身體被搓及抓，很不舒服。警方稱，兩名男女童是互相認識，上周六晚同到西貢街遊樂場玩耍，玩具叔叔上前搭訕，給他們螢光波仔玩，其後將他們帶離遊樂場，家人因他們未有返家先後報警。

檢獲鹹碟及螢光球

警方隨即在油尖區內展開大規模搜索。至前晚八時許，警員再到上述遊樂場，終發現兩童，調查後疑兩人曾被人帶走非禮，於是將他們送院。

由於案情嚴重，油尖警區重案組第二隊探員接手調查，並根據兩童口供，昨凌晨趕至葵涌大連排道一百九十號，金龍工業中心第三座一個運輸公司貨倉內，拘捕姓譚（四十三歲）男子，他涉嫌誘拐兒童及非禮，探員另檢獲二十多隻色情光碟，以及數十個玩具螢光球。

南方民主同盟主席龍緯汶呼籲家長要保護及教育自己的兒女，免受傷害。

龍sir咁義正辭嚴一定唔係孌童

異曲同工

賊喊捉賊

邊個做架

俾人改返晒，但估唔到wiki班編輯都有睇連登

估唔到龍sir係咁既人，等我仲以為佢咁正義

當年個個當佢傻仔咁玩, 估唔到

推

屌啲報紙佬全部唔撚識字，孌你老母咩
孌童的本義是美少年，義近於現代網路流行詞的小鮮肉。「孌」是容貌美好的意思。在史書裡往往特指提供男性顯貴性服務的年輕貌美男子，並成為男同性戀文化的概念之一。